推到完場］apple special event 2018 (3)

iPhone XS

LM

等IOS

apple肯支援aptx未

19/9 啦應該

又凸鏡頭

6.5" super retina OLED

又oled apple 已死

睇x有咩分別

［推到完場］apple special event 2018 (3)

GO this

真係咁鬼長嘅名

名都一撚樣

Max

6.5" 就黎去到iPad mini size ...

Maaaaaaaaaaaaax

Ten S Max , 真心柒

喂同流出D 料全部一撚樣既真係叫MAX

max 真係好7

10s MAX

真係iMAX

120hz touch sensing

imax

Duel speaker!

IPHONE MAAAAX

講得咁快唔通重有其他野出

max dual speaker

屌你老母 又M字額
屌你老母 又冇3.5
屌你老母 又凸鏡頭
屌你老母 Tim Cock

除左個MON, 仲有咩分別呀

好諷刺

快左 好似係

今次好快

7mm !

Android 追唔到

7nm

六核

xxxx is the xxxxxx ever!!

7nm等仆街
產能一定未夠

台積電

cpu已到極限
單core只快10%

gpu快50%

Intel 都未出 10 nm

即係同以前鬥 Ghz 一樣咁反智

Nm 即係點， 唔識

其實現場有冇得her佢
下下都拍手呼叫 明明就垃圾

個cpu快得嗰15%

台稹電代工

有冇d新野玩下

愈細愈勁/快

每一層做得更薄
同一個size 做十層 vs 做廿層 op amp 做運算

是咪可以買返X

單core
muti50%

台積電個 10nm 其實似intel 14nm 個邊多

好串個樣

amd 7nm一樣係佢做

條女好有喜感

佢係咁行黎行去

講咁耐同上代有乜分別。。。

咁強調spec
唔似以前既apple

快d 囉。。。？

快左
冇架啦

佢對眼擘唔大

邊個負皮

asian?

faster faster faster faster...

NM係工藝,
簡單D來講就係nm愈細可以擺到既transistors就愈多
愈多transistors, CPU 既computing power就愈勁

seems yes

Thx

將周圍變aquarium 有咩用

隻S4錶係咪stainless?

其實係個example黎姐
都係睇developer有咩idea

Todd

點解有b 社

SKYRIM

fallout???

skyrim mobile

講開Game 隻孖寶兄弟點。。

SE2呢屌你老母

未玩都知實有d 7頭bug

隻game好似好悶

Bethesda 同apple既presentation有d異曲同工咁既feel

Home court

右邊香港人？

d口音好熟悉

HKU grad 2004

咁快俾你底都起埋

david lkf

d功能都冇乜幾可會用-.-

lkf

佈道大會你認為會畀非信徒/決志者入去咩
就算入到,咁大棚狗,一隻一啖都咬死你

你啱 不過睇到都覺得on9